點解d 英國佬咁求奇？究竟係維多利亞女王定域多利女王？

舊譯係域多利
例如域多利皇后街

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

點解唔改番